[多圖]我張滑鼠墊依家識得發光

HKBN條光纖斷撚左聽日先有人上黎整
冇得上網好撚悶
等梗人Click入黎俾負皮

毒到出汁

東方廚

雙MON雙到咁樣衰

毒撚真係好恐怖

屋企廚房幾大?

你用住手機share wifi出嚟

聞撚到你個陣未戒奶味

上得連登大家都係毒撚
點解要人身攻擊人

屋企有得上網呀
呢個宿舍黎

中國移動學生Plan廢網

我就當然係讀I大喇

兩個 MON 正呀

GPA4.0

wallpaper睇得出好毒

差張識發光既電競櫈

成個枱底都係精

靈夢

有電莖椅但係唔識發光
係咪要去鴨寮街買啲LED燈條加上去

rich